[突發]正話坐輕鐵見到呢幕，做乜勁？

已經滑左幾次差啲成個打橫訓低
為左睇路線圖可以去到幾盡？

可能隻眼唔好要近睇

sorry
要側頭